5/8係香港安息日

擺工

擺巿

擺買

回應五大訴求

減少消費，不要便宜了無擺工既商店

推

就算真係要出街食，都要食平d, 總之令今日個消售額減低

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買

屌 好多人唔知罷工日係去七區集會

罷

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工